Asso又吹奏，OU又吹奏

就算人哋笑你對人哋唔啱，
你地都唔使講到自己真係咁勁架

人地已經唔會吹奏架啦 自己都唔吹奏就無人吹奏

多得班假膠

我其實懷疑佢哋自卑心作祟

不如開個三大台俾 i大 鯨大 含大 自己入去J飽佢唔

OU 1st hon >>>>>>>>>>>>>> HKU 1st hon